我個藍絲親戚話而家D人禁曬D錢出嚟係因為咁喎

真係笑撚死我

幫佢煲大啲得唔得？要比藍色更藍

cool story bro

暴徒自己撳錢出嚟俾暴徒搶？

作出黎嗰個人作既時候有冇笑

暴徒諗住打刧金庫

有
笑信果D

唔好意思 阻阻大家
P牌仔想推廣一下係葵芳點樣散步
#38有啲圖可以參考下

我啲親戚真係信到十足㗎全部都冇得救 真係想派佢哋一人一張藍色身份證返大陸

一陣真係出班黑衫飛虎去搶錢

應該要反串返白衫去教仔

話唔定中聯辦真係會扮成示威者咁樣做
報警係唔會有用唔會捉人

成篇野都唔知噏乜撚

建議揀個時間組隊去銀行排隊
參與規模要同大遊行人數相約
配合網絡瘋傳，營造擠提氣氛

睇下班藍絲驚唔驚

佢講咩

講真其實最怕呢啲嘢就係班藍絲
分分鐘send 要呢張野轉個頭就去撳錢

咁咪15同17號撳囉

又話收錢先出黎示威
依家你話金主無水
之後既示威又點計

曲到直